[{"Counts":2906,"Vater_Beruf":"Kaufmann","x":31,"y":25,"subject1":"Jura","count1":845.0,"subject2":"Medizin","count2":567.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":475.0},{"Counts":2116,"Vater_Beruf":"Pfarrer","x":18,"y":20,"subject1":"evangelische Theologie","count1":972.0,"subject2":"Jura","count2":202.0,"subject3":"Medizin","count3":179.0},{"Counts":1580,"Vater_Beruf":"Arzt","x":34,"y":8,"subject1":"Medizin","count1":718.0,"subject2":"Jura","count2":213.0,"subject3":"chir.Hospitierender","count3":173.0},{"Counts":913,"Vater_Beruf":"Pastor","x":23,"y":17,"subject1":"evangelische Theologie","count1":594.0,"subject2":"Jura","count2":96.0,"subject3":"Medizin","count3":94.0},{"Counts":782,"Vater_Beruf":"Lehrer","x":10,"y":16,"subject1":"evangelische Theologie","count1":307.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":113.0,"subject3":"Jura","count3":89.0},{"Counts":576,"Vater_Beruf":"Gutsbesitzer","x":25,"y":22,"subject1":"Jura","count1":180.0,"subject2":"Medizin","count2":102.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":97.0},{"Counts":544,"Vater_Beruf":"Apotheker","x":1,"y":24,"subject1":"Medizin","count1":128.0,"subject2":"PharmazieHospitierender","count2":104.0,"subject3":"Jura","count3":80.0},{"Counts":528,"Vater_Beruf":"\u00d6konom","x":24,"y":24,"subject1":"evangelische Theologie","count1":113.0,"subject2":"Medizin","count2":89.0,"subject3":"katholische Theologie","count3":65.0},{"Counts":484,"Vater_Beruf":"Landwirt","x":31,"y":33,"subject1":"evangelische Theologie","count1":132.0,"subject2":"Medizin","count2":72.0,"subject3":"Jura","count3":66.0},{"Counts":325,"Vater_Beruf":"Rentier","x":18,"y":37,"subject1":"Jura","count1":124.0,"subject2":"Medizin","count2":65.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":53.0},{"Counts":302,"Vater_Beruf":"Professor","x":30,"y":33,"subject1":"Jura","count1":90.0,"subject2":"Medizin","count2":48.0,"subject3":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count3":44.0},{"Counts":300,"Vater_Beruf":"Schullehrer","x":39,"y":12,"subject1":"evangelische Theologie","count1":50.0,"subject2":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count2":50.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":25.0},{"Counts":299,"Vater_Beruf":"Bauer","x":15,"y":2,"subject1":"Konviktler (Angeh\u00f6riger des katholischen Wilhelmsstift)","count1":61.0,"subject2":"katholische Theologie","count2":39.0,"subject3":"chir.Hospitierender","count3":28.0},{"Counts":294,"Vater_Beruf":"Fabrikant","x":36,"y":25,"subject1":"Jura","count1":79.0,"subject2":"Medizin","count2":66.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":41.0},{"Counts":269,"Vater_Beruf":"Privatier","x":1,"y":28,"subject1":"Medizin","count1":77.0,"subject2":"Jura","count2":56.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":26.0},{"Counts":255,"Vater_Beruf":"Dekan","x":40,"y":3,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":81.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":56.0,"subject3":"Jura","count3":27.0},{"Counts":225,"Vater_Beruf":"Superintendent","x":10,"y":34,"subject1":"evangelische Theologie","count1":139.0,"subject2":"Jura","count2":41.0,"subject3":"Medizin","count3":28.0},{"Counts":195,"Vater_Beruf":"Rittergutsbesitzer","x":29,"y":2,"subject1":"Jura","count1":129.0,"subject2":"Medizin","count2":19.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":15.0},{"Counts":189,"Vater_Beruf":"Rechtsanwalt","x":24,"y":15,"subject1":"Jura","count1":112.0,"subject2":"Medizin","count2":29.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":16.0},{"Counts":188,"Vater_Beruf":"Stadtpfarrer","x":11,"y":28,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":52.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":46.0,"subject3":"Jura","count3":17.0},{"Counts":178,"Vater_Beruf":"Landmann","x":22,"y":3,"subject1":"evangelische Theologie","count1":73.0,"subject2":"katholische Theologie","count2":34.0,"subject3":"Medizin","count3":23.0},{"Counts":169,"Vater_Beruf":"Fabrikbesitzer","x":14,"y":25,"subject1":"Jura","count1":71.0,"subject2":"Medizin","count2":23.0,"subject3":"rer.Naturwissenschaften","count3":21.0},{"Counts":151,"Vater_Beruf":"Rentner","x":4,"y":14,"subject1":"Jura","count1":57.0,"subject2":"Medizin","count2":29.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":22.0},{"Counts":146,"Vater_Beruf":"Oberlehrer","x":37,"y":39,"subject1":"Jura","count1":29.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":28.0,"subject3":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count3":25.0},{"Counts":122,"Vater_Beruf":"Oberamtsrichter","x":13,"y":7,"subject1":"Jura","count1":63.0,"subject2":"Medizin","count2":14.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":7.0},{"Counts":121,"Vater_Beruf":"Kameralverwalter","x":5,"y":36,"subject1":"Jura","count1":37.0,"subject2":"Kameralwissenschaft","count2":25.0,"subject3":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count3":10.0},{"Counts":120,"Vater_Beruf":"Gerichtsnotar","x":33,"y":15,"subject1":"Jura","count1":40.0,"subject2":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count2":13.0,"subject3":"Medizin","count3":12.0},{"Counts":120,"Vater_Beruf":"Schulthei\u00df","x":22,"y":12,"subject1":"Konviktler (Angeh\u00f6riger des katholischen Wilhelmsstift)","count1":12.0,"subject2":"Kameralwissenschaft","count2":11.0,"subject3":"Regiminalistik","count3":10.0},{"Counts":116,"Vater_Beruf":"Chirurg","x":26,"y":5,"subject1":"chir.Hospitierender","count1":84.0,"subject2":"Medizin","count2":12.0,"subject3":"chir.","count3":9.0},{"Counts":116,"Vater_Beruf":"B\u00e4cker","x":6,"y":18,"subject1":"evangelische Theologie","count1":16.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":12.0,"subject3":"Medizin","count3":11.0},{"Counts":115,"Vater_Beruf":"Prediger","x":2,"y":3,"subject1":"evangelische Theologie","count1":78.0,"subject2":"Jura","count2":17.0,"subject3":"Philosophie, philosophisch","count3":6.0},{"Counts":110,"Vater_Beruf":"Schulmeister","x":4,"y":28,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":30.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":18.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":10.0},{"Counts":106,"Vater_Beruf":"Regierungsrat","x":33,"y":18,"subject1":"Jura","count1":57.0,"subject2":"Medizin","count2":15.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":6.0},{"Counts":106,"Vater_Beruf":"Oberf\u00f6rster","x":15,"y":32,"subject1":"Forstwissenschaft","count1":36.0,"subject2":"Jura","count2":26.0,"subject3":"Medizin","count3":11.0},{"Counts":97,"Vater_Beruf":"Schuhmacher","x":6,"y":23,"subject1":"evangelische Theologie","count1":23.0,"subject2":"chir.Hospitierender","count2":13.0,"subject3":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count3":12.0},{"Counts":93,"Vater_Beruf":"Pr\u00e4zeptor","x":28,"y":39,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":29.0,"subject2":"Jura","count2":12.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":9.0},{"Counts":92,"Vater_Beruf":"Stadtschulthei\u00df","x":29,"y":4,"subject1":"Jura","count1":21.0,"subject2":"PharmazieHospitierender","count2":10.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":9.0},{"Counts":90,"Vater_Beruf":"B\u00fcrgermeister","x":8,"y":33,"subject1":"Jura","count1":42.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":15.0,"subject3":"Medizin","count3":11.0},{"Counts":90,"Vater_Beruf":"Gastwirt","x":28,"y":30,"subject1":"Medizin","count1":22.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":16.0,"subject3":"Philosophie, philosophisch","count3":11.0},{"Counts":88,"Vater_Beruf":"Rektor","x":9,"y":24,"subject1":"evangelische Theologie","count1":28.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":16.0,"subject3":"Jura","count3":14.0},{"Counts":87,"Vater_Beruf":"Landgerichtsrat","x":35,"y":14,"subject1":"Jura","count1":50.0,"subject2":"Medizin","count2":14.0,"subject3":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count3":5.0},{"Counts":87,"Vater_Beruf":"B\u00e4ckermeister","x":21,"y":22,"subject1":"Jura","count1":26.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":18.0,"subject3":"Medizin","count3":7.0},{"Counts":86,"Vater_Beruf":"Sanit\u00e4tsrat","x":40,"y":19,"subject1":"Medizin","count1":43.0,"subject2":"Jura","count2":29.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":7.0},{"Counts":85,"Vater_Beruf":"Justizrat","x":36,"y":30,"subject1":"Jura","count1":63.0,"subject2":"Medizin","count2":9.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":5.0},{"Counts":82,"Vater_Beruf":"Oberamtmann","x":11,"y":31,"subject1":"Jura","count1":30.0,"subject2":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count2":10.0,"subject3":"Medizin","count3":8.0},{"Counts":81,"Vater_Beruf":"Wirt","x":4,"y":31,"subject1":"Jura","count1":15.0,"subject2":"Medizin","count2":14.0,"subject3":"Konviktler (Angeh\u00f6riger des katholischen Wilhelmsstift)","count3":12.0},{"Counts":78,"Vater_Beruf":"Reallehrer","x":36,"y":16,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":21.0,"subject2":"Jura","count2":16.0,"subject3":"rer.Naturwissenschaften","count3":10.0},{"Counts":73,"Vater_Beruf":"Buchh\u00e4ndler","x":11,"y":11,"subject1":"Jura","count1":20.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":16.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":11.0},{"Counts":72,"Vater_Beruf":"Oberamtspfleger","x":33,"y":30,"subject1":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count1":17.0,"subject2":"Jura","count2":13.0,"subject3":"Kameralwissenschaft","count3":8.0},{"Counts":72,"Vater_Beruf":"Schneidermeister","x":6,"y":36,"subject1":"evangelische Theologie","count1":19.0,"subject2":"chir.Hospitierender","count2":10.0,"subject3":"Philosophie, philosophisch","count3":7.0},{"Counts":70,"Vater_Beruf":"Privatmann","x":26,"y":24,"subject1":"Jura","count1":27.0,"subject2":"Medizin","count2":14.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":8.0},{"Counts":70,"Vater_Beruf":"Hauptlehrer","x":39,"y":12,"subject1":"evangelische Theologie","count1":36.0,"subject2":"Jura","count2":10.0,"subject3":"Philosophie, philosophisch","count3":9.0},{"Counts":69,"Vater_Beruf":"Metzger","x":27,"y":13,"subject1":"evangelische Theologie","count1":9.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":7.0,"subject3":"katholische Theologie","count3":7.0},{"Counts":65,"Vater_Beruf":"M\u00fcller","x":39,"y":15,"subject1":"katholische Theologie","count1":10.0,"subject2":"catholische Theologie","count2":7.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":6.0},{"Counts":63,"Vater_Beruf":"Missionar","x":31,"y":39,"subject1":"evangelische Theologie","count1":27.0,"subject2":"Sem. (Angeh\u00f6riger des Evangelischen Stifts)","count2":15.0,"subject3":"Medizin","count3":9.0},{"Counts":62,"Vater_Beruf":"Revierf\u00f6rster","x":31,"y":1,"subject1":"Forstwissenschaft","count1":20.0,"subject2":"Medizin","count2":6.0,"subject3":"ForstwissenschaftHospitierender","count3":6.0},{"Counts":61,"Vater_Beruf":"Hofbesitzer","x":39,"y":18,"subject1":"evangelische Theologie","count1":24.0,"subject2":"Jura","count2":15.0,"subject3":"Medizin","count3":14.0},{"Counts":61,"Vater_Beruf":"M\u00fchlenbesitzer","x":25,"y":22,"subject1":"evangelische Theologie","count1":14.0,"subject2":"Medizin","count2":11.0,"subject3":"Jura","count3":10.0},{"Counts":60,"Vater_Beruf":"Kanzleirat","x":35,"y":12,"subject1":"Jura","count1":17.0,"subject2":"Kameralwissenschaft","count2":8.0,"subject3":"Medizin","count3":7.0},{"Counts":58,"Vater_Beruf":"Amtsgerichtsrat","x":2,"y":16,"subject1":"Jura","count1":39.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":10.0,"subject3":"Medizin","count3":5.0},{"Counts":55,"Vater_Beruf":"Ingenieur","x":6,"y":1,"subject1":"Medizin","count1":19.0,"subject2":"Jura","count2":12.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":8.0},{"Counts":52,"Vater_Beruf":"Gymnasialdirektor","x":13,"y":33,"subject1":"Jura","count1":22.0,"subject2":"Philosophie, philosophisch","count2":11.0,"subject3":"Medizin","count3":7.0},{"Counts":52,"Vater_Beruf":"Major","x":17,"y":3,"subject1":"Jura","count1":28.0,"subject2":"Medizin","count2":7.0,"subject3":"evangelische Theologie","count3":3.0},{"Counts":50,"Vater_Beruf":"Maurermeister","x":23,"y":16,"subject1":"Jura","count1":11.0,"subject2":"evangelische Theologie","count2":10.0,"subject3":"Medizin","count3":10.0},{"Counts":50,"Vater_Beruf":"Fabrikdirektor","x":24,"y":40,"subject1":"Jura","count1":19.0,"subject2":"Medizin","count2":9.0,"subject3":"rer.Naturwissenschaften","count3":6.0}]